「技術討論」召喚手作撚上場

我噚日喺睇到啲咁嘅嘢喎

然後作為手作撚基於對創作嘅熱情
我就諗住試吓融合煮食與藝術
求其喺屋企試整

點知又得咗
我淨係加咗以前用剩嘅Acrylic仲有水啊油啊UV膠啊
集屍廣益吓仲可以加啲咩
利申：受傷害蛋隻會被食用
但長久落去都冇可能會食到咁多隻蛋 可以點處理

希望我哋仲可以研究多啲攻勢

用蛋唔用氣球整水球係因為蛋好拎上手同埋一掟一定會爛

推

作為一名artist,隨身有作畫物品都好正常

煩就煩在一定要喺室內整定
冇得隨時隨地做行為藝術

對暴徙好失望，4個月了，係2019年，所用既戰術仲係咁落後

墨彈、火魔法等等既射程、攻擊力都比唔上半粒海綿彈，而且要冒生命危險發射

冇人知十幾年前美軍打伊拉克，令擁有精量武器既美軍傷亡慘重既武器係乜?

講你就講啦....

落街試掟我一個完全唔做運動嘅女仔鳩掟都掟到廿零米

蛋液裝係紙杯入面掟死物

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

有用Post幫你推推

仲要放幾日等佢變壞

推 覺得可用水蛋代替

決定要食多隻蛋
然後廢鳩事煩試吓就咁用筷子篤穿佢都可以倒啲蛋白蛋黃出嚟
依幾日諗吓將個方法簡單化等大家都可以易啲整

推推推

有用Post，本身都諗緊試下水彈先，但就係驚扔得唔夠遠會冇用，如果依款真係成功扔到起碼廿米可以改用依隻

【Live】林女士即將宣佈引用緊急法立禁蒙面法

個窿開太大好難封口 所以都係開兩個
一個用嚟堆充空氣 另一個等蛋液流出
咁做如果冇針筒嘅會快過一個窿去抽隻蛋

push